其實絲打比人昅腳有咩感受

有時著裙坐車 露少少大脾出黎 又白又滑 真係好難唔昅

想報警

慳d啦

想開心share

好難受，會啤返條友

Fair trade

靚仔昅咪又係腿張開

會好怕醜
但其實好興奮
成日都被人望到下面濕晒
搞到龜頭發炎。。。

咁著條裙短到個閪膽都就快跌出嚟
但又唔想俾人望 係咩心態？

畀靚仔𥄫：暗爽 會電返佢
畀呀叔𥄫：行去第個車廂

真心 比較大陸妹d腳 港女腳係正好多 多數反晒光 大陸妹腳又多毛同毛孔

靚仔望會暗爽

其實唔會留意到 除非你好明顯

俾人証明你有本錢

如果狂昅呢

自豪

人弓
例子 咁既情況真係好難唔瘋狂望

比多2張黎啦爸打

睇下你幾撚大對脾咋豬西

純粹舉例 我唔係偷拍狂

會覺得係咪自己諗多左

睇左做啜

死開啦死毒撚

女仔腳好靚 次次望女仔都係望腳先

咁出街見到美腿真係好難唔望㗎嘛

小妹無咩所謂

more la

我都想練下呢招

Tommy?

唔係 係明昅你 爽唔爽

試過搭巴士
行去後面坐，個男人目光係咁跟住我對腳移動
坐左幾個站，前面有位，為左方便落車，我又行去前面坐
佢對眼又跟住我對腳咁望

但我又唔係長腿 有咩好望
所以我覺得可能係我諗多左

有時唔一定長先正 比例好 夠白 都好正

我係幾白嘅
昅腿無咩所謂喔
反而昅胸就話感覺有被冒犯姐

Ok 咁我下次會瘋狂昅

咁你加油

共勉之

推到更多圖

著出黎都係想俾人望，實high 啦

見到之前有個post話咩腳膠叫人自貼對腳上黎都大把絲打爭住貼上黎比人打飛機讚佢已經證明女仔自知有返咁上下身材(不論腳定波定屎忽)就會想人睇想人讚啦